請問android 上的SSL 點樣刪除

請問android 上的SSL 點樣刪除 有咩方法？ 唔該

push

巴打唔知你用中文定英文介面喇，英文嘅話可以去 設定 -> 搜尋“credential” -> 應該會出兩個result -> 揀第二個，你會見到下圖，再係黃箭咀個兩個位度搵你想刪除嘅ssl certificate，分別係trusted credentials 入面個user tab同user credentials

有冇tg help help me